邊個係倫敦一哥，大聲啲！

英女皇lor =.~

一姐

麻友雞!

屌你咪燈到熱狗攞第三

雞

王敦倫

車迷就係唔想拎第三

第三一定要買斷希古恩

咩回事

Chow post